有冇類似逃恥既日劇推介

近排開始睇日劇，有咩好介紹
最好有結衣，but冇都ok

去結衣post la

東京白日夢女

唔係結衣,逃恥根本唔好睇

如果係戀愛劇
「請與廢柴的我談戀愛」睇下肥恭都唔錯嫁

my boss my hero
父女7日變
有結衣+輕鬆搞笑

朝5晚9 睇石原

東京女子圖鑑（水川麻美）
失戀巧克力職人（石原）
呢兩套都係愛情但唔係sweetsweet果種
個人唔鍾意清純正義女主呢兩套你都想打9女主
但都好寫實

agger
套野根本悶到喊，D位又on9